［嚴正聲明］我鄭重向NIKON道歉

事於之前不才指NaiKON新機Z7規格不堪入目
並認為NIKON即將因此而執笠
鑑於Canon新機實在太不吸引，重衰過NIKON
所以不才認為Z6尚有吸引力，而Z7更可能超越A7RIII
謹此致歉

至於NIKON執笠之可能性，祝佢好運。

附上東突厥斯坦裔代言人迪麗熱巴美圖

NaiKON —-> NIKON

沒有最搞笑，只有更搞笑